想攬炒點解唔支持注資海洋公園

個百幾億就算唔俾海洋公園都唔會益香港人啦(不論黃藍)
最後咪好似口罩或大白象咁益晒奶共狗/大陸佬
依加射落海洋公園餵下魚咪仲好

真
本身控制唔到政府點洗錢

海洋公園！！！執左佢啦

原本未執都打算cap 100億水
一路諗住擴建工程分豬肉
而家就先cap 50億救亡

垃圾01唔比link

由踢走盛智文（雖然都係藍商家）開始
一年轉盈為虧來回3億

你支持佢=支持大白象

再派錢比市民唔好？

海洋公園開數幫黑警買車點睇?
政府物流處已經玩過一次

你估港共咁好死咩
就算真咁好死派錢
又會話要用乜乜77 system cap水
市民派幾千但自己友袋幾億

海洋公園直接先cap 50億
再諗住cap 100億比大陸工程公司